［尋人］ 發開口夢叫人幫手睇書包個個男仔

之前發夢夢見幫你睇過書包 仲加佐你tg
係夢入面你突然消失佐 我好擔心你
無論你姨家係邊到做緊咩都好
見到呢個post 又知我係講緊你既話
麻煩你 係下面/tg報個平安比我知

p 牌都推一下 早啲搵到

自推十下

輕輕一推

再推

繼續推

希望你搵到！

推

推推推

推推推推推

幫推

再輕輕推多次

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

pish

希望唔好有事😭推